覺得同自己坐同一班巴士既人好低賤

呢個時間先收工

抵撚死

我都係